老豆要去中國奔喪

如題佢姨媽過咗身要去中國奔喪
咁呢啲白事無理由阻止佢去
但我好怕佢會奶嘢然後惹埋我
因為之前病搞到我依家啲免疫力同廢老一樣我唔想肺炎死
點算好

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

叫佢帶n95啦
有親人死左無理由唔去送最後一程

叫佢返到香港自我隔離

點會冇理由？

由佢去囉，佢要死你阻到佢咩

戴就一定會戴但到時搞白事人多就雜真係好驚

想叫佢去其他地方隔離下
但咁樣咪又係累到其他人

出發前一晚偷佢張回鄉証

你老豆要死咪由佢死囉

我咁大個人第一次見到佢喊，因為個姨媽好錫佢
唉唔知點開口

二人同行一人免費？

返到香港真係要隔離半個月
們唔知佢可以去邊隔離

我平時好鍾意見到呢張圖㗎
屌我唔想死呀
但點開口

叫佢一切小心
有唔舒服果啲即刻去睇醫生
翻到香港叫佢住酒店啦
住平果啲14日都係幾千蚊
我始終覺得親情好緊要
人地ema睇住佢大 無可能唔去啦

下個到樓主你奔喪

咁不如直接叫佢咪去但真係唔知點開口
白事都唔畀佢做，但去咗就變我做

又唔係好親 最多都係出現一陣 可以唔去啦

我驚我自己奶埋嘢咋到時一齊做

返來香港叫佢去露營幾14日

去酒店個啲咪又係害到其他人(touch wood真係奶嘢

錢唔係問題
諗緊定我自己隔離佢仲好 唔係驚害到其他人
屌點解要揀呢個時候走

認真答
可以考慮去大陸少人既城市隔離自己14日
最好就郊外少少
再返香港

我老豆仲怕死過我但佢都係決定去，我諗都幾親下

其實係中國邊度？
有啲地方仲未到超大風險既...